突發！港島氣溫跌破零度！

如果唔係點撚解水冷面會變左比舊冰我 最撚柒係要自己用微波爐解凍舊冰先有得食